「防顏色水」最強Blackbloc

由頭包到冚哂，再加套可換衣物

肥啲都著唔到

全部做任何人

肥版

唔駛搵棍毆你你自己已經熱暈左

依家包保鮮紙戴N95都差唔多

好似睇金田一漫畫入面d兇手咁

任何仁?

即係得金田一先查到係邊個

原本上面個張都無乜野 見到呢張笑左出聲 如果咁著既話仲可以順便防埋比警犬扑頭以外既地方

不如著到咁

咁樣著會膨脹對方嘅英雄主義？

其實衫褲鞋襪可以噴上防水防污噴霧
而身體方面,可以涂上"花士令".可以減少外界物質接觸到皮膚

依啲噴得上衫？ 咁響件戰衣上面噴一層嘅話咩沖水就掂？

外加頭盔 無破綻

任何人都做得到

親:溫馨提示,呢一類防水噴劑都係化學野,用之前在身體小部份測試一下有無敏感, 或穿著經處理衣物下加打底衣服

啲差佬都唔洗上黎打你 等你中暑收皮好過

黑色任何人

咁你咁講佢哋平時都可以等架，日日都三十幾度阿，你涼開冷氣？

入黑都唔怕撞到大家 不過依款就真係堅熱

7。21 港島見
請帶齊裝備
唔好再靜係帶口罩 要保護自己

光 復 香 港 。 時 代 革 命 。 香 港 建 國

柯南啲犯人

咪姐係黑色任何人

咁撚肥，換埋衫都知你係邊個啦

依家肥都俾人周咩

任何仁黑色版

熱門冇哂野餐po 三毛攻勢
野餐裝備重點po 幫推pls
【遊戲更新：終極裝備攻略】我在香城Online 2.0 等你～～

民陣遊行不如由金鐘行返落銅鑼灣

[長期置頂][精簡篇]裝備及防火須知

[721 廣傳] 兄弟爬山 對抗暴徒 物資採購攻略 - Decathlon

好好嘅示範，有埋眼罩

任何人

衫入面仲可以裝多兩層保護裝備

唔係下面開窿伸碌鳩出嚟嘅咩

笑撚到仆街

我無嘢講。

唔好意思，阻一阻你。
[急救人入]野餐急救檢討

求番號

任何人可著

其實...如果係冰絲袖個種質地既話，著左反而會好涼
前___尼員工，日日都著呢d 衫

相反係.........呃..........會一堆比較私隱既部位會現哂形...😳

屌。。。。笑咗

同埋記得唔好室內大量噴 吸入肺會透唔到氣

我平時著sweatpants都有咁嘅問題

戴上防具先噴

文宣部